大家好，我係越煮越癲

今日，又同各位懶閪分享hea煮嘅方法

聽到淘寶賣煲已經震撼到講唔到嘢

佢究竟係點判斷隻帶子邊個位食得

即係打邊爐😶？

佢煮開屎
食開屎

部隊鍋咁
Bad taste
仲有咁多正評

佢仲有個氣炸都係支那野

Cls咁大舊豆腐同魚膠切都唔切一野轟落去 佢仲話三四條友食 點呀一人夾一注豆腐咁？

啲魚唔洗煎一煎先？
直接煲咪好腥

咪講佢

見過啲comment： 你煮既野簡單粗暴

最後嗰煲未熟都食

鍾意呢啲核突廚房 唔打燈 夠真實
拍得太靚反而無興趣睇

職人吹水

係都睇星星師傅啦 呢條閪佬成日亂鳩咁嚟嘅

全部都雞汁

初頭都係睇呢條友多 但見佢煮野越黎越走火入魔 乜鳩都淘寶 所以宜家睇星星師傅多d

呢D係咪專門比個D話咩我煮比你食已經算係咁啦嘅垃圾家長整

呢個痴線佬

果幾隻魚頭有點喜感

呢d個feel又真係好岩俾d細路放學食

人哋教人食屎梗係要支持
物係以類聚嘅

我話鍾意呢啲核突廚房
無話鍾意睇呢條核突佬

如果你有老母有YouTube ac
幫佢block咗呢條友先